而家4000蚊派到幾時？

無錢開飯
老婆仔女就走佬

你老婆再嫁就派到你
到時可以拎黎做人情

政府將d錢拎晒去買華為救國,打完貿易戰先派